【美漫】比你揀個人物代表自己

幽靈車神，人性同失控差一線

美國隊長 咁多年都係處男

Doctor Manhattan

識啲貨